Round1:Animal Quiz
Q1:How many legs does a spider have?
A1:8

Q2:What is the tallest animal in the world?
A2:giraffe

Q3:What food makes up nearly all of a Giant Panda's diet?
A3:Bamboo

Round2:Country Quiz
Q1:What country has a maple leaf on their national flag?
A1:Canada

Q2:What country was the first to land a man on the moon?
A2:USA & United States & America

Q3:Mount Fuji is the highest mountain in what country?
A3:Japan

Round3:True or False Quiz
Q1:True or false. Spiders have eight legs.
A1:True

Q2:True or false. Sharks are mammals.
A2:False

Q3:True or false. The Atlantic Ocean is the biggest ocean on Earth.
A3:False
