Round1:Animal Quiz
Q1:请问蜘蛛有几条腿?
A1:8

Q2:世界上最高的陆地动物是什么?
A2:长颈鹿

Q3:大熊猫的食物是什么？
A3:竹子

Round2:Country Quiz
Q1:哪个国家的国旗上有枫叶?
A1:加拿大

Q2:哪个国家的宇航员第一个登上了月球?
A2:美国

Q3:富士山在哪个国家?
A3:日本

Round3:True or False Quiz
Q1:蜘蛛有8条腿，对吗.
A1:True

Q2:鲨鱼是哺乳动物吗，对吗.
A2:False

Q3:大西洋是地球上最大的海洋，对吗.
A3:False
